發夢生左個女

仲要係由ex 話我知，夢嘅內容未算驚嚇，最驚係有發開口夢就

你女朋友係你隔離瞓

喺我隔離

如果佢知道咗會點

已婚，，我好少發夢，呢個夢好真，醒左仲諗緊係咪真

整返件

千祈唔好比你老婆知 但係你有冇掛住ex

痴線
人哋講緊話同ex搞之後小朋友

無所謂啦
係女就要

係女都照搞

男人都可以

我唔玩屎眼㗎

有口ok?

口口最正 但唔好喺的士

唉佢個人好醒，識得收收埋埋等我無乜防備先黎chok我 無丫都咁多年，所以印象好深

好緊火呀
頂唔順呀

巴打 結咗婚幾耐啊 你老婆都係緊張你啫， 你發呢啲夢係咪想同老婆生番個

屌

我張床等緊你

我唔同男人扑嘢

此post已完

3年喇，可能係掛，不過小朋友真係好麻煩

樓主refer翻CC